兩男澳門四季酒店賭場劫300萬籌碼 噴胡椒噴霧襲荷官

凌晨約5時半，澳門有兩名男子闖入威尼斯人四季酒店娛樂場內，搶走賭枱珠盤內一堆籌碼後拔足逃跑，其間用胡椒噴霧向大門保安及一名賭枱荷官施襲。澳門司警趕至，賊人已逃去無蹤，初步點算共損失約300萬港元籌碼，正調查案件並追緝二人下落。

搶黎有咩用

自己賭錢嘅時候可以增加真實感

一個字, 型

有曬number, 一口氣writeoff 左佢地
遲啲邊個用死邊個

咁搶埋張檯同個荷官個真實感會再重啲

搶籌碼

賣番俾啲大陸佬

D大碼會有bar code 記住咩時間o係邊個pit
人地disable 左果個pit 既大碼佢偷左都冇用

出到胡椒噴霧都唔係搶現金

要衝入帳房就唔只要胡椒噴霧啦

即日換人散貨得唔得

咁撚ON9都有 舊年有個人板佢睇

澳博之前試過成批碼換

入到出得去近門口我跟佢姓

賭場發現呢D事第一時間disable 果d 碼架喇
你最多o係出面搵d 唔知咩事既水魚買果d 碼
但如果果個水魚去賭場換碼既時間俾賭場捉, 人地咪一樣會供番你出黎

所有籌碼有晶片，一偷就會通知其他場加即刻打靶所有現存碼，仲會出通告依啲碼用唔到，偷碼真係憨鳩中嘅憨鳩

請教吓搞到咁大壇嘢之後仲可以點散啲貨呢

係囉 SHARE下點用丫

拿
正常黎講 碼係只能場內用
唔比帶離場
平時只係唔捉人

開一間賭場用返自己做莊，諗起都發

你唔比人地帶番屋企玩poker咩

梗係賣俾韓國瑜啦
高雄開賭場，高雄發大財

四季酒店個場咁細，
搶完好難散番出去

有晒RFID 一check 就知當時邊張檯批籌碼既編號，仲要係GPI 既貨。2折都有人要既我估

而家d碼有晶片，張枱話唔定已內置感應器
一查就查到當時張枱有咩碼

點解

咁算唔算偷左值300萬嘅野？

認真討論,
咁打劫法一定係有計劃,唔會一時衝動,
先唔當佢地係ON9,唔知D籌碼會被停用,

咁點解要打劫一堆將會被停用既籌碼呢?

有鬼,會唔會將會被停用既籌碼係另一堆,即係果300萬籌碼仍然用得?

賭埸現金入哂箱邊有得輸...
偷籌碼傻仔行為...

用嚟派膠

咁多保安, 竟然出到門口 ?

好奇問下，偷左d 碼，用番去賭台，d 荷官都唔會check 啦
最後剩係拎贏左既碼去換錢

自己開賭場但冇錢買碼，唯有借人地個啲用住先

唔怪之得有人搶啊

無中生有大法

有晒晶片，一放上台面就detect 到，
上台坐房個邊已經閃晒燈啦

rip

戇字咁寫喎

籌碼無記認，好似決戰21點套電影咁，唔想俾賭場發現自己贏錢，就叫啲雞排隊去換

但如果盒碼唔係全新，即係好似銀紙唔跟number，賭場可能都唔知唔見咗邊啲碼喎。

佢地咁樣打劫，點都有做資料搜集嘅，我估

有勇無謀，入賬房搶現金就話姐，大碼有哂記號，而家連胡椒噴霧都蝕埋

打劫籌碼有咩用

點換錢

正式 有勇 無謀

印象中同威尼斯人一樣碼

300萬對賭場嚟講其實好少
得鬼閒同你void晒批碼

Ocean Eleven ⋯

入面果啲傻閪失敗例子

賭檯落注果陣個荷點睇你個碼有無打靶？

你都on9
大把大陸佬唔識野 連籌碼入面有晶片都唔知
呢兩條絕對係真心勇武膠

每個碼都有哂ic
放上台時背後有電腦睇哂台上d碼既編號
點解仲有on9仔話咩荷官認唔認到

如果佢要bug d假碼做研究都合理
否則真係白費心機

平時落注只會睇你個碼幾多錢
但出左呢d 事, 賭場一定會叫dealer 每次有大碼投注都check chip id 睇下係唔係俾人偷左果個

搶現金你估佢可以出到賭場門口？

係張檯detect到

晶片....
掉落微波爐夠唔夠力淨燒左粒晶片?

十幾年前試過用賭場籌碼搭的士同出去食飯,可能呢兩條友諗住拎出去用呢

On9，仲有人搶泥碼有哂track record，一定deactivate 哂嗰堆，同埋都冇人接貨除非好似上面巴打咁講拎番屋企玩

7無止境

D實Q心入面笑緊佢地on9

一路好走.jpg

其實只要喺routine check嗰陣發現有，之後睇返邊到用過，開CCTV認返人就收皮

班保安炒得啦

張枱話唔定有VHF/UHF Sensor
呢d成本好平，仲要放枱面，Low Power Sensor已經可以

鬼唔知少咩 睇野諗野唔好咁表面啦
影響賭場聲譽事大

咩年代，仲用人手記碼咩
一過機電腦就記晒啦

我覺得張枱一定有Detector
甚至每格放咗乜都Detect到

但其實除左保險費貴左之外,又冇人死傷,冇咩大不了

走得甩又換到錢當你嬴

你認為張枱係你屋企張麻雀枱呀？

而家技術幾百個tag唔使1秒已經讀晒
仲要係放假天花頂都得
更何況放枱面，個detector就咁收枱底就可以

真心勇武膠呢個朵真係fit晒

超級市場買包餅都有貼RFID標籤，玩自助收銀
籌碼同賭枱會無機關咩？

即偷換人即換人, 最短時間內即用
搏幾鋪百家樂/大細
有冇得諗

如果大家進入八奇思維會唔會有趣d

假設班賊唔係傻
點解仲會搶d隨時writeoff既碼先

逐d逐d換返錢咪得囉

拎返屋企打麻雀用

果時賭權未開放，
得葡京回力，
澳門都係籌碼=現金咁用，
食飯搭車買煙乜都得

自己fd打麻雀用
費事買

笑左，少就唔VOID，搞手打個和就算？

順便做運動 然後一邊打麻雀 一邊睇我地班肥毒連登仔點樣脂肪積聚性慾減退

起碼要火箭炮

有曬Number 邊個用邊個死

會唔會係有人落咗格又唔知點砌盤數呀

之後咪扮成有人打劫囉
當失咗150，劫走300
之後就話賊人唱番150，又有保險claim

開始有d比較合理既推論
賊唔係傻既

啲碼有編號有晶片，即刻報廢啦

拎去轉手水鳩啲強國佬掛

似啦似啦
今時今日仲邊有人傻到打劫籌碼
比錢人做場戲，保安咁易比人走甩

仲有話冇左300,係佢地UP

如果係1000呢?

冇老閉咩? 會睇唔到個樣?

條友真係唔識架喎.jpg

啲賭x電影 早就講咗上面有人監控
呢個籌碼玩咗幾多次
轉過落去邊個人的手都一清二楚

賭場的統計分析，你會流架？

證明賭場d保安真係廢

梗係有啦，平時「打分」係睇你投注額㗎嘛，無sensor 真係逐舖數咩

一個二個講到自己好似做賭場咁
又話保安幾周密 啲碼有晶片有盛
咁咁多保安都搞唔惦兩個男人嘅？
啲碼下落又去咗邊？

會唔會張枱根本冇300萬碼
有人叫人嚟搶再報大數

係搶左1000,之後報冇左300

如果係特登
咁咪唔係廢

你賭錢都係就咁押上張枱，根本唔會下下check住你粒籌碼
一買一賣2邊押，好快洗乾淨

黑市8折放返出去。都有240萬。兩條友一人分120萬

好明顯， 係想用disable左既， 换走人地果d正常。

請人入去幫自己拎公司錢

呢邊搶籌碼 。另一方面有大買賣

蠢撚

Void咗既碼一上枱已經知啦

條友on9到震
係街乞兒問我拎3蚊我都唔會比啦

我估都係用黎水大陸佬，8折賣，一過水即走人

其實有冇人會請雇傭兵去郁賭場？例如blackwater嗰啲
帳房保守估計成億放喺度
請20個人做嘢夠唔夠攻陷一間賭場?呢啲雇傭軍隊市價做嘢大概係幾多錢？係咪有錢就乜都做得? 淨係睇新聞話佢哋伊拉克戰爭嗰陣殺平民

填數

上有政府駐場，下有賭場監控，仲要有人係後邊計數對數，邊有可能係填數

張賭枱唔係得塊布? 下面有儀器check架?

人地收埋錢嘅地方有幾道門,每道門都有人守

總會有貪心又蠢的人

我估有
呢d低技術野
加埋佢要打分，唔通荷官每舖記低你玩咗幾多咩

澳門

還掂咁on9 , 搶完做咩唔過 cashier換埋錢先走

請廿個人做得幾億，邊個會咁蠢

澳門黎架

大廳counter位得個鐵網嘅咋喎⋯⋯
求其一個貴賓廳counter都幾千萬現金.....
請20個人黑水部隊就乜嘢門都打爆你啦
我係諗緊點解冇人咁做同埋係咪有錢就乜嘢都會幫你做

賭枱下面無儀器
荷官亦都唔得閒check (除非佢認為問題)
不過, 有其他方法解決的

利申: 做過賭枱維修的

gta sa

(除非佢認為有問題)

頭頂呢？
個mon呢？

我未入過賭場都知無可能。。。。。

偷碼有咩用？

美國政府請佢哋482個人，咁多人去伊拉克打仗踎兩年合約都係得500 mill USD
你講到幾億唔係錢咁

會唔會呀

Disable換唔到錢姐
我拎落去玩轉下手就換得返啦

你有冇入過賭場架?
咁多人押鬼得閒check你

但係呢d技術成本咁低
賭場點解唔做呢

真心問 平時玩百家樂果d都係就咁推出去，贏就推返d籌碼俾你，輸就推落個bar到，印象中唔會過咩機，如果係咁有晶片又有咩用？唔通張枱有隱藏自動scan功能？

cashout 果陣會掃你d籌碼
assume入場果時過機你唔會帶到籌碼入去，咁其實安全

每張枱都有閉路電視
但因為太多人賭其實唔會check

逐啲拎去賭 贏返黎嘅係有效籌碼 咁得唔得
反正佢地賭果陣都唔會check

偷200蚊籌碼 係咪可以玩賭場 迫佢換晒全部碼？

咁你知身有屎就唔會拎有問題既去過返錢啦，點都洗到一乾二淨先走。

同入場好似冇機過嫁wor，根本過到secure隻眼就可以直入。不過都幾年冇去lu，唔知係咪改左啦

你一放個黑碼上檯，控制室閃到聖誕樹咁呀

再沖身mark埋件囡爽返個冷震再返上去

啲幾張機，十幾張枱嘅細場賬房得兩三百萬現金咋

即刻買口閒，過埋關先走啦緊係

你平時冇事梗係冇check啦
而家出曬通告唔見左咩碼
見到都叫D荷特別小心check多兩野啦

用下個腦先啦

找多咗錢俾人，櫃桶少咗錢
跟住會睇CAM，邊個做錯
，就邊個要賠返錢俾公司
除非搵得返個客，個客又肯還返錢

其實有部超級市場門口咁嘅野，
邊個放粒碼係有問題嘅就叫人黎拉人
已經夠好阻嚇力

細碼唔會有

一百蚊碼，要搶三百萬，要幾多隻手先搬得曬

賭錢個陣邊個得閒check?

一萬蚊碼冇number 已經夠啦

入場果陣個人要通過部機，類似過境果d

即係接果個出到貨就袋60萬
你估賭場會唔會直接俾60萬接貨果個，起呢2條友出黎?
你係接貨果個寧願收錢賣人情俾賭場，定幫呢2條友接貨?

【劫賭場】永利曾被劫4,700萬籌碼 無法全面凍結終損失近千萬

應該點都有啲唔同嘅，美國政府包backup，做大茶飯點運武器入境都已經要用錢
加上打仗名義上都包裝到正義，打劫直接就犯法
洗費同埋後果都有分別
利申，鳩up

一定係接貨嫁，賭場會俾60萬你？幫完賭場再篤埋你出黎，分分鐘嘔突

Detector

單野好撚鬼

你賭錢果陣個荷都叫你擺番正個碼啦。大銀碼放底細銀碼上面。梗係有晶片啦。你估真係規矩咁簡單咩

一定贏？

有冇去過新個間MGM 枱底自動感應計分計派彩

1000枱你放9粒100都會著燈提醒個荷

澳門無？定係你唔知？
Vegas張枱應該有

喂大佬 出面有人啜野

警察武器流落民間
基本上一中胡椒噴霧隨時死埋或者比人強姦

出過批，舊換新
都唔使3球啦

只係detect到個碼係真定係假
同埋入場果部機作用唔係掃你有冇碼係身
呢300萬如果起唔返，係蝕梗，換新碼都無用，我拎住舊碼你都唔知係賊裝定係真金白銀換既碼

上面好多FF狗

利申。姓何

落賭台換返未block嘅 再換錢
除非成套碼換哂
唔係就一定得
落注啲荷都唔會check你啦

諗起盜海豪情 片頭畢佬同佐治古尼側點偷
講起幾單戇鳩搶錢既方法